{
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "確認",
    "Copy": "複製",
    "Create Folder": "建立資料夾",
    "Cut": "剪下",
    "Enter filename": "輸入檔名",
    "Error": "錯誤",
    "Favourites": "收藏",
    "File": "檔案",
    "Folder": "資料夾",
    "New Folder": "新資料夾",
    "No": "不",
    "OK": "好",
    "Open": "開啟",
    "Paste": "貼上",
    "Quit": "退出",
    "Redo": "重做",
    "Save": "儲存",
    "Select all": "全選",
    "Show Hidden Files": "顯示隱藏檔案",
    "Undo": "復原",
    "Yes": "好",
    "file.name": {
        "other": "名稱"
    },
    "file.parent": {
        "other": "父項"
    },
    "WebsiteUrl": "https://whispering-tiger.github.io",
    "Select an existing Profile or create a new one. Click Save and Load Profile.": "選擇現有的設定檔或建立新的。\n\n點擊「儲存並載入設定檔」。\n\n",
    "Save and Load Profile": "儲存並載入設定檔",
    "KofiUrl": "https://ko-fi.com/sharrnah",
    "Support me on Ko-Fi": "在 {{.KofiUrl}} 支持我",
    "Could not find detected_energy in output.": "輸出中找不到 detected_energy。",
    "You did set Speech volume level to 0 and have no PushToTalk Button set.This would prevent the app from recording anything.": "你把語音音量設定為 0，且沒有設定 PushToTalk 按鈕。\n這會讓應用程式無法錄音。",
    "You did set Speech pause detection to 0 and have no PushToTalk Button set.This would prevent the app from stopping recording automatically.": "你把語音暫停偵測設定為 0，且沒有設定 PushToTalk 按鈕。\n這會讓應用程式無法自動停止錄音。",
    "Hide": "隱藏",
    "Close": "關閉",
    "Websocket Port in use": "Websocket 埠已被使用",
    "Reconnect": "重新連線",
    "If you want to support the development of Whispering Tiger": "如果想支持 Whispering Tiger 的開發，\n可以在 Ko-fi 上支持我。",
    "precision": "精確度",
    "Checking backend state": "正在檢查後端狀態…",
    "Could not find audioWhisper.py or audioWhisper.exe": "找不到 audioWhisper.py 或 audioWhisper.exe",
    "The Websocket Port is already in use": "Websocket 埠已被佔用。",
    "Do you want to quit the running backend or reconnect to it?": "要關閉正在執行的後端還是重新連接？",
    "Connecting to Server": "正在連接到 {{.ServerUri}}",
    "New Profile Name": "新檔案名稱",
    "(Select one)": "（選擇一項）",
    "Loading...": "載入中…",
    "Enable": "啟用",
    "Enabled": "已啟用",
    "Disabled": "已停用",
    "Keypress": "按鍵",
    "New": "新增",
    "Test": "測試",
    "VersionBuild": "版本 {{.Version}} 組建： {{.Build}}",
    "please enter a profile name": "請輸入檔案名稱",
    "please do not include file extension": "請不要加上副檔名",
    "Change speech trigger settings?": "要變更語音觸發設定嗎？",
    "You did set a PushToTalk Button. Do you want to set settings to trigger with only a Button press?": "你已設定了 PushToTalk 按鈕。\n要把觸發設定改成只要按一下按鈕嗎？",
    "No NVIDIA Card found": "找不到 NVIDIA 顯卡",
    "No NVIDIA Card found. You might need to use CPU instead for it to work.": "找不到 NVIDIA 顯卡。可能需要改用 CPU 才能運作。",
    "Websocket IP + Port": "Websocket IP + 埠",
    "App Update available": "應用程式更新可用",
    "pluginClass enabled": "{{.PluginClass}} 已啟用",
    "New Plugins Installed": "已安裝新外掛",
    "Restarting Backend": "正在重新啟動後端",
    "Check all Plugins for Updates": "檢查所有外掛更新",
    "Newest V": "最新版本",
    "Save TTS File": "儲存 TTS 檔案",
    "Send to TTS from Clipboard": "從剪貼簿發送至 TTS",
    "Text-Translate Options": "文字翻譯選項",
    "Text-to-Speech Options": "文字轉語音選項",
    "OSC (VRChat) Options": "OSC（VRChat）選項",
    "Experimental Options": "實驗選項",
    "Logs": "日誌",
    "New Plugin updates available": "有新外掛更新可用",
    "Whispering Tiger has new Plugin updates available. Go to Plugin List now?": "Whispering Tiger 有新外掛更新可用。現在去外掛清單？",
    "Plugin List": "外掛清單",
    "Current V": "目前版本",
    "Update": "更新",
    "Install": "安裝",
    "Reinstall": "重新安裝",
    "Installed": "已安裝",
    "Extracting...": "解壓縮中…",
    "Finished.": "完成。",
    "Platform Update available": ".Platform更新可用",
    "There is a new Update of the Platform available. Update to new version now?": "平台有新更新可用。\n現在更新到 {{.Version}} 嗎？",
    "Downloading Platform Update. (Please wait until this is finished!)": "正在下載平台更新。（請等到完成！）",
    "Platform not found": "找不到平台",
    "No required Platform file found. Download version now?": "找不到必要的平台檔案。\n現在下載版本 {{.Version}} 嗎？\n\n（此為應用程式運作所需）",
    "first-time Setup - Downloading Platform.\n(Please wait until this is finished!)": "首次設定 - 正在下載平台。\n（請等到完成！）",
    "There is a new Update of the App available. Open GitHub Release page now?": "有新版本的應用程式可用。現在打開 GitHub 發布頁面嗎？",
    "Speech Language": "語音語言",
    "Speech Task": "語音 AI 任務",
    "transcribe": "轉錄",
    "translate (to English)": "翻譯（成英文）",
    "Source Language": "來源語言",
    "Target Language": "目標語言",
    "Save CSV": "儲存 CSV",
    "Export .wav from Clipboard": "從剪貼簿匯出 .wav",
    "Would you like to restart Whispering Tiger now? (Required for new Plugins to load.)": "現在要重新啟動 Whispering Tiger 嗎？\n（需要重新啟動才能載入新外掛。）",
    "Author": "作者",
    "Send": "發送",
    "Your error report has been sent.": "你的錯誤回報已送出。",
    "Default": "預設",
    "Clear": "清除",
    "It looks like you are running Whispering Tiger from a temporary directory. Please extract the application and run it from a different folder.": "看起來你是在暫存目錄裡跑 Whispering Tiger。  \n請把程式解壓後，換個資料夾跑。",
    "Low Disk Space": "磁碟空間不足",
    "Only ? GB free space remaining. The space might not be enough.": "只有 {{.SpaceRemaining}} GB 可用空間剩餘於 {{.Directory}}。空間可能不夠。",
    "Save Profile": "儲存設定檔",
    "Precision": "精度",
    "Language": "語言",
    "Show Log": "顯示日誌",
    "Quit running backend": "退出執行中的後端",
    "Integrated Image-to-Text": "整合式影像轉文字",
    "A.I. Device for Image-to-Text": "影像轉文字 AI 裝置",
    "Please behave normally (breathing etc.) but don't say anything for around energyDetectionTime seconds to have it record only your noise level.": "請正常表現（呼吸什麼的），但在大約 {{.EnergyDetectionTime}} 時不要說話，讓它只錄下你的噪音水平。",
    "Detecting...": "偵測中...",
    "Detect noise level now.": "現在偵測噪音等級。",
    "The volume level at which the speech detection will trigger. (0 = Disabled, useful for Push2Talk)": "語音偵測會在什麼音量觸發。（0 = 停用，適合 Push2Talk）",
    "Enter manual seed": "輸入手動種子",
    "Reset to defaults": "重設為預設",
    "Temperature": "溫度",
    "Emotion exaggeration": "情緒誇張",
    "CFG/Pace": "CFG/節奏",
    "Max new tokens": "最大新增 token",
    "Repetition penalty": "重複懲罰",
    "TimeSeconds": {
        "one": "{{.RecordingTime}} 秒",
        "other": "{{.RecordingTime}} 秒"
    },
    "Plugins": "外掛",
    "Application Options": "應用程式選項",
    "Speech-to-Text Options": "語音轉文字選項",
    "This will record for energyDetectionTime seconds and sets the energy to the max detected level. Please behave normally (breathing etc.) but don't say anything. This value can later be fine-tuned without restarting by setting the energy value in Advanced-Settings.": "這會錄製 {{.EnergyDetectionTime}}，並將能量設為偵測到的最大值。請保持正常行為（呼吸等），但不要說話。\n\n稍後可在「進階 → 設定」中調整「語音音量等級」值，無需重新啟動。",
    "... show all": "... 顯示全部",
    "Select source language": "選擇來源語言",
    "Select target language": "選擇目標語言",
    "Select a language": "選擇語言",
    "Select language in image": "在圖片中選擇語言",
    "SttTextTranslateLabel": "自動文字翻譯從 {{.FromLang}} 到 {{.ToLang}}",
    "Whispering Tiger Profiles": "低語虎檔案",
    "Speech-to-Text": "語音轉文字",
    "Text-Translate": "文字翻譯",
    "Integrated Text-to-Speech": "內建文字轉語音",
    "Text-Translation A.I. Size": "文字翻譯 AI 大小",
    "A.I. Device for Text-Translation": "文字翻譯 AI 裝置",
    "Text-Translation Type": "文字翻譯類型",
    "Speech-to-Text A.I. Size": "語音轉文字 AI 大小",
    "A.I. Device for Speech-to-Text": "語音轉文字 AI 裝置",
    "Speech-to-Text Type": "語音轉文字類型",
    "Text-to-Speech": "文字轉語音",
    "Image-to-Text": "影像轉文字",
    "Settings": "設定",
    "Advanced": "進階",
    "Advanced Settings": "進階設定",
    "Automatic OSC (VRChat)": "自動 OSC（VRChat）",
    "Push to Talk": "按說",
    "About Whispering Tiger": "關於低語虎",
    "This will detect the current noise level.": "這會偵測目前的噪音等級。",
    "Run Backend": "執行後端",
    "The backend will not be started. You will have to start it manually or remotely. Without it, the UI will have no function.": "後端不會自動啟動。你必須手動或遠端啟動它。沒有它，介面就沒作用。",
    "Audio API": "音訊 API",
    "Audio Input (mic)": "音訊輸入（麥克）",
    "Audio Output (speaker)": "音訊輸出（喇叭）",
    "Information": "資訊",
    "Realtime": "即時",
    "A.I. Device for Text-to-Speech": "文字轉語音 AI 裝置",
    "Open Webpage": "打開網頁",
    "Downloading from location": "從 {{.Location}} 下載… {{.TotalSize}}（{{.Speed}}）",
    "Download / Update Plugins": "下載 / 更新外掛",
    "Plugin Installed": "外掛已安裝",
    "Open List in Window": "在視窗中打開清單",
    "Plugin Settings": "外掛設定",
    "Reload": "重新載入",
    "Only show enabled Plugins": "只顯示已啟用的外掛",
    "Open Plugins folder": "打開外掛資料夾",
    "No Plugins found. Download Plugins using the button below.": "找不到外掛。\n\n使用下方按鈕下載外掛。",
    "Or download Plugins manually from:": "或手動從以下網址下載外掛：",
    "and place the *.py file in the Plugins folder.": "然後把 *.py 檔案放到外掛資料夾裡。",
    "Hide (Download will continue)": "隱藏（下載會持續）",
    "Removing old version...": "移除舊版…",
    "Downloading...": "下載中…",
    "Resuming": "恢復中",
    "Checking checksum...": "檢查雜湊值…",
    "Checksum check failed. Please delete temporary file and download again. If it still fails, please contact support.": "雜湊值檢查失敗。請刪除暫存檔並重新下載。若仍失敗，請聯絡支援。",
    "Stopping Backend...": "停止後端…",
    "IP + Port of the websocket server the backend will start and the UI will connect to.": "後端會啟動的 Websocket 伺服器 IP + 埠，UI 會連接到此處。",
    "Model": "模型",
    "Save Random Voice": "儲存隨機語音",
    "Autodetect": "自動偵測",
    "VAD (Voice activity detection)": "VAD（語音活動偵測）",
    "Disabled VAD is only supported with MME Audio API. Please make sure MME is selected as audio API. (Enabling VAD is highly recommended)": "停用 VAD 只支援「MME」音訊 API。  \n請確定已選擇 MME 為音訊 API。  \n\n（建議開啟 VAD）",
    "You disabled VAD but have set the pause or phrase limit to 0. This is not supported. Setting Pause and Phrase limits to non-zero values.": "你關掉了 VAD，但把暫停或片段限制設成 0。這不被支援。請把暫停和片段限制設成非零值。",
    "Press ESC in Push to Talk field to clear the keybinding.": "在 Push to Talk 欄位按 ESC 鍵就能清除綁定。",
    "The confidence level required to detect speech.": "偵測語音所需的信心水平。",
    "Estimated CPU RAM Usage:": "預估 CPU RAM 使用量：",
    "Estimated Video-RAM Usage:": "Video‑RAM 使用量:",
    "Most Devices of this type do not support this precision computation. Please consider switching to some other precision.": "大多數 {{.Device}} 不支援 {{.Precision}} 計算，請考慮換成其他精度。",
    "Your Device most likely does not support this precision computation. Please consider switching to some other precision.": "你的 {{.Device}} 很可能不支援 {{.Precision}} 計算。請考慮換成其他精度。",
    "Usage of Multi-Modal Model.": "多模態模型的使用。",
    "Use Multi-Modal model for Text-Translation as well?": "也要用多模態模型來做文字翻譯嗎？",
    "Select File": "選擇檔案",
    "Select Folder": "選擇資料夾",
    "Send to OSC (VRChat)": "發送到 OSC（VRChat）",
    "Send to Both (TTS + OSC)": "發送到兩個（TTS + OSC）",
    "vad_confidence_threshold.Description": "語音活動偵測（VAD）信心閾值。可設為 0-1。",
    "pause.Description": "暫停時間（秒），超過此時間即開始音訊處理。",
    "phrase_time_limit.Name": "語句時間限制",
    "phrase_time_limit.Description": "音訊處理開始前的最大時間限制（秒）。",
    "Check for Plugin updates now": "立即檢查外掛更新",
    "Are you sure you want to disable App update checks at startup?": "你確定要在啟動時停用應用程式更新檢查嗎？",
    "Check for App updates now": "立即檢查應用程式更新",
    "No update available": "沒有可用更新",
    "You are running the latest version of Whispering Tiger.": "你正在使用 Whispering Tiger 的最新版本。",
    "Start downloads using the UI. (Recommended)": "使用 UI 開始下載。（建議）",
    "Run Python backend with UTF-8 encoding. (Recommended)": "以 UTF-8 編碼執行 Python 後端。（建議）",
    "Focus window on message receive. (Can improve speed in VR)": "在收到訊息時聚焦視窗。（可提升 VR 效能）",
    "Check for App updates at startup": "啟動時檢查應用程式更新",
    "Check for Plugin updates at startup": "啟動時檢查外掛更新",
    "energy.Name": "語音音量等級",
    "energy.Description": "觸發語音偵測的音量等級。",
    "vad_confidence_threshold.Name": "語音活動信心指數",
    "pause.Name": "語音暫停偵測",
    "Are you sure you want to disable Plugin update checks at startup?": "你確定要在啟動時停用外掛更新檢查嗎？",
    "You are running the latest Plugin versions for Whispering Tiger.": "你正在使用 Whispering Tiger 的最新外掛版本。",
    "thread_per_transcription.Name": "將每個轉錄分別執行於不同執行緒",
    "thread_per_transcription.Description": "啟用後，每個轉錄都會在獨立執行緒中執行。",
    "denoise_audio.Name": "噪音過濾",
    "denoise_audio.Description": "切換噪音過濾類型時需要重新啟動。\n停用後即使不重新啟動也會停止套用。",
    "silence_cutting_enabled.Name": "剪掉靜音段落",
    "condition_on_previous_text.Description": "將先前文字提供給 AI，以提升結果。\n（停用可加快處理）\n（停用也能減少幻覺）",
    "repetition_penalty.Description": "懲罰先前產生的 token 分數（設定大於 1 以啟用懲罰）",
    "whisper_apply_voice_markers.Description": "可以減少 AI 幻覺。\n若語言設定為「自動」可能無法正常運作。",
    "realtime.Description": "在錄音的同時即時轉錄與處理語音。",
    "realtime_frequency_time.Name": "即時頻率",
    "realtime_frequency_time.Description": "音訊每隔多少秒處理一次。",
    "realtime_whisper_beam_size.Description": "搜尋最佳結果的波束數量。\n可設定 1-5（數字越低越快）。",
    "realtime_temperature_fallback.Name": "即時模式的溫度備援",
    "realtime_temperature_fallback.Description": "啟用後，當信心低時會回退溫度。\n（停用可加快處理）",
    "denoise_audio_before_trigger.Description": "噪音過濾會在偵測到音量 + VAD 觸發條件之前套用於音訊。這會大幅影響音質，因為它會增加每個音訊片段的處理時間！",
    "speaker_diarization.Name": "辨識說話者切換",
    "realtime.Name": "即時模式",
    "speaker_diarization.Description": "在對話中處理說話者切換。",
    "min_speaker_length.Name": "辨識最小說話者時長",
    "min_speaker_length.Description": "對話中單一說話者的最短時長。（秒）",
    "max_speakers.Description": "對話中說話者的最大數量。",
    "osc_ip.Name": "OSC IP 位址",
    "osc_port.Name": "OSC 埠號",
    "whisper_apply_voice_markers.Name": "為音訊加上語音標記",
    "realtime_whisper_beam_size.Name": "即時模式搜尋波束",
    "denoise_audio_before_trigger.Name": "錄製觸發前的噪音過濾",
    "osc_min_time_between_messages.Name": "OSC 訊息間的最短時間",
    "osc_min_time_between_messages.Description": "允許的最短訊息間隔時間（秒）。",
    "osc_typing_indicator.Name": "OSC 輸入指示與通知",
    "osc_typing_indicator.Description": "如果你正在說話或 AI 正在處理時，顯示輸入指示。並在收到新訊息時播放通知音效。",
    "osc_chat_prefix.Name": "OSC 聊天前綴",
    "osc_chat_prefix.Description": "在聊天訊息前加上前綴。「{src}」會被來源語言取代，「{trg}」會被目標語言取代。",
    "mic_passthrough_routing.Name": "麥克風直通",
    "mic_passthrough_routing.Description": "將麥克風音訊路由到輸出裝置。（直通）",
    "tts_streamed_min_play_time.Name": "串流播放最短播放時間",
    "tts_streamed_min_play_time.Description": "播放開始前的最短時間（秒）。\n可以減少播放起始的間隙。",
    "Streaming Mode": "串流模式",
    "More Options": "更多選項",
    "Seed": "種子",
    "beam_size.Name": "搜尋波束",
    "beam_size.Description": "搜尋最佳結果的波束數量。\n可設定 1-5（數字越低越快）。",
    "temperature_fallback.Name": "溫度回退",
    "temperature_fallback.Description": "啟用後，當信心低時會回退溫度。\n（停用可加快處理）",
    "condition_on_previous_text.Name": "以先前文字為條件",
    "repetition_penalty.Name": "重複懲罰",
    "max_speakers.Name": "最多說話者",
    "You are already using the latest version of Whispering Tiger and all installed Plugins.": "你已經在使用 Whispering Tiger 的最新版本以及所有已安裝的插件。",
    "normalize_enabled.Name": "音訊正規化",
    "Plugin has been installed. The Plugin is disabled by default.": "{{.Plugin}} 已安裝。此插件預設為停用。",
    "ReInitialize": "重新初始化",
    "Reinitialize Plugin Settings": "重新初始化插件設定 - {{.PluginClassName}}",
    "Are you sure you want to reinitialize this plugin?": "確定要重新初始化 {{.PluginClassName}} 嗎？",
    "Send UI typing indication to VRChat": "將 UI 輸入提示傳送至 VRChat",
    "Send typing indicator to VRChat when typing in UI text fields.": "在 UI 文字欄位輸入時，向 VRChat 發送輸入指示。"
}
